你地覺得rpg marker難唔難用

易過就咁ground up同埋有好多素材俾你用

我見到要寫code既

當然要script，雖然有預製script但係要完成到高嘅話自己改會好啲

好似好難